今日第一日就遲到

正皮 想屌阿輝同學屎眼
負皮 阿輝同學係戅鳩

屌你老味

女神 我想溝你

哇屌 係真肥絲

係吖